女同事有口氣 應唔應該同佢講？

比佢吞

係咪放break時幫老細含完撚咋？

唔應該

同佢講想食屎都唔想同你kiss

樣靚就叫佢含，環掂條龍冇臭覺

佢講野時問佢聞唔聞到有臭味

大力索

請佢食香口膠

邊個有感冒, 傳染佢
迫到佢差唔多日日戴口罩

問佢食唔食香口膠